Stephy搵46影相咪又係贏你地？

同返48影都係贏，吹呀？

雄仔你唔好咁啦

雄仔你個真子就嚟畢業啦，陪下人啦